我個頭就黎變到monchichi咁我老婆都唔畀我去剪頭髮

佢話咁係緊密接觸，因為會掂到我個頭
叫我真係要去剪嘅就自己隔離十四日先返屋企

cute

自己剪少少先啦

叫你隔離14日咁你咪有得老馮溝女玩足14日？

Monchichi勁得意喎

已經做左架喇

剪多多啦咁

我有啲想拎隻剷去剷
唔敢出街剪

叫老婆幫你剪

想睇下個頭

你老婆就係鍾意你呢個頭啊

紮起頭髮含住奶嘴

Monchhichi 頭不知幾可愛

巴打不如叫老婆幫你剪

我怕會仲柒過唔剪

屌